2017DSE loser

各位大神 我best5 26 中文2左 英文3左 係咪注定要做asshole仔

yes, 去左ive排隊未

Retake la on9

咁高分 入asso 屈人機啦

家境好就試下出國讀，仲早人一年出嚟做野

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?